MG ZZ FA 呢個價抵唔抵

$290, 抵唔抵?

唔係話出新ZZ
之後應該會有FA啦

黎緊出ka ver

見玩具反斗城做緊特價，諗住買隻玩吓，原來就出Ver Ka.
咁或者轉買MG FA Unicorn Ver Ka. $400抵唔抵？